有冇巴打都體驗過 錯的時間遇上對的人

如頭 呢種感覺真係好痛苦

唔啱timing就乜都錯哂

明明我哋兩年前好幸福 如今已變成陌路人 這感覺有誰明白

有😢😢
響22歲果陣同左個30歲嘅女仔姊弟戀
（21歲仲係A0)

唉 一個好啱嘅人

祝巴打 早日再搵返一個適合你嘅人

唉 我都係咁話

大家咁話👍🏼，我同佢都變左陌路人lu

真係好希望可以創造一次屬於我哋嘅時間 如果可以嘅 我今次絕不放手 但可惜沒如果

全都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱

我都覺得，如果佢唔係我初戀，我地應該唔會咁早玩完...

將以前嘅野視為寶貴嘅經驗，好好對待下一位

好 多謝巴打

無法同一路---”
。。。。。。
來 不想擁抱我的人
遊遍星辰

有 永遠都係 佢知我諗乜 我知佢諗乜 好了解對方 但最後都係分手

自己未準備好，錯過晒D好女仔。

我經歷係曾經明明互相都愛對方 好幸福 但係只因好耐冇見 就已經變到完全冇話題 睇返以前啲合照 個心真係好痛 點解當初唔表白

對呀 我兩年前就係因為仲未準備好 先唔敢表白 去到而家準備好 但係已經太遲

呢個好中肯

機會總係冇準備嘅時候出現

我真係好想可以再創造一次機會

中意左個有男友既女仔 係我心入面真係好靚好靚
佢都有中意啊 但係唔可以一齊

呢個好似唔關時間事 但都祝巴打早日搵到個適合你的

我唔想等到佢分手 好唔慣 好辛苦

你又點解係錯時間？

push

錯的時間有feel
捱過一排冇事

兩次都係

希望如此 但係都仲係好想同佢發展...

💪🏻
個陣我同你一樣諗法 自己做既野做哂佢冇反應
近排佢主動搵返我 唔知搏乜

有 曾經遇到個好岩既人
我地可以日日都好多野傾
兩個人好夾 諗既野都好相似
佢會好尊重我既喜好
甚至係嘗試去了解我鐘意既野
而且對我好好
簡直好到我覺得我呢世人唔會再遇到個好似佢咁岩既人
（雖然真係到而家都未遇到）

可惜既係
佢係一個有另一半既人
所以我只能忍痛同佢講再見
拒絕一切誘惑
而家人地好幸福
我同佢都成為左陌路人
好慶幸當時做出左一個正確既決定

好想同佢講聲
希望我地永遠都唔會再見
同時都希望你搵到幸福

大家都唔成熟 要分開成長下 但我仲掛住佢

呢位巴打嘅經歷 好可惜 好慘 睇到我想喊 亦都祝你早日搵到下一個適合你嘅

有
大家都有穩定伴侶
只好維持朋友關係

中學時有個好可愛嘅女仔
我坐喺佢前面嘅位，平時會傾無聊嘢

不過 當時嘅我仲係好毒，個人on99， 唔知道要主動。到中學完咗先掛住人地。

有機會都錯失咗

如果可以嘅話 我要提醒中學嘅我把握機會

同你個情況一樣 嗰陣我都算叫做係好毒 完全唔敢主動 所以先錯失咗咁好嘅機會

唉 有時用左自己角度諗佢嘅野 搞到好似自己唔珍惜佢咁

點解會有咁嘅諗法

喂，點解同你個情況咁似,又係夾到呢個程度，對方又係有另一半 不過我而家輪迴係想放棄同想等待之中

錯誤嘅時間鍾意人 timing唔一致

例如佢返嘅工行行企企 佢覺得攰 但你覺得無咩野咁 咁你講啲野直接小小 相反你好似唔體諒佢咁 搞到人地覺得你無珍惜佢咁。。 打到1999

其實你點知係對的人, 唔用上十年八年係無咩可能知道